波台笑祖迪哥笑得咁開心，有得笑就好笑埋佢喇

過多陣牙Finn就會出篇文嚟煸動CCtoy啲童子軍打多場波C大戰血洗波台架喇

近排港股既中資股升到把把聲
祖迪哥係咪已經放棄左香港

Finn哥正在下一盤很大的棋

時事台班死忠谷左成日

連刷負評都勁撚消極 波台d post勁撚多正評

榮清睇得好透今晚迪哥cap硬

我泰晤士河掃地個親戚話見到Judy打完腎上腺素幫啲千字文填緊色 今晚就出po反擊

真想不到當初我們也捐獻攬炒巴

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嗱，啲先頭部隊開始做嘢喇，你班波台狗自求多福啦

條刷頭次次借波台過橋抹黑重光

波台狗準備受死未

真係填色

榮清係攬鈔鈀左右手

樓主

先知

我係秘密team

佢元祖份子啦

祖迪回應了

用自己啲血血洗波台

下一步CCToy將會大軍壓境，規模就應該比上次細好多但應該又會有兩三件喺度磨爛蓆洗版

Cctoy互咬緊 唔得閒入黎吠

開始有啲傻閪喺蓋清個post做嘢啦